8 31 Pokemon go日

港島區好多神獸 訓練員要加油

自推

要小心護主犬反咬